荃灣老圍村有支共恐怖份子潛伏

為老不尊，荼毒下一代

有幾多個係真東肛中隊
收皮啦

89歲
東江中中隊成立時9歲
童兵

9歲都話打話過蘿蔔頭
係唔係想攞彩？

喂，你唔好咁快踢爆好唔好

羅志祥89歲

既然佢咁擁護中國，點解仲自稱香港人？仲唔快啲死返大陸

段片係萬人頻道，再睇下條頻道有乜片，原來係幫黨出聲、支人支地之流。
再揾亞婆個名，多數都係幫黨出聲、豬報呢個成日出假新聞FB、大公文匯同一堆殘體網站。

仲有，橙新聞2014年由聯合出版集團成立。

點新聞=文匯報

原東江縱隊港九大隊交通員羅志萍，80多歲，她憶述小時家住荃彎，當年十多歲在校讀書時，老師、大姐讓羅志萍傳送情報，雖然不知道是在傳送情報！但知道大姐、老師都是做抗日工作的，待抗日勝利，才知道自己也是做抗戰工作的交通員。

咁撚樣叫戰士？

東江縱隊根本係趁火打劫既仆街 收陀地 對抗日救人毫無建樹

太平洋戰爭，防守香港的是英軍、蘇格蘭兵團、羅森少將的加拿大兵團、印軍、華籍英兵，約三萬人。這些國際軍士，多為捍衞香港陣亡。

香港攻防戰之中，沒有「東江縱隊」。東江游擊隊全部人數，散佈珠江三角洲約六千人，是在日治之後，協助香港的重要人物轉移廣東腹地轉往湛江、雲貴的聯絡人員，或在日治的市村中混雜偵察情報，或以漁船運送物資。東江縱隊當然有貢獻。像一齣電影，東江縱隊不是監製、導演、男女主角，是製片助理、茶水、司機、飯盒輸送人。

今日的特府，不敢說「太平洋戰爭」，也不敢提香港英軍司令莫德庇。如果特府告訴你：「東江游擊隊」領導香港人抗日、堅持到「解放」，沒有的事，你內心當然不會相信，但嘴巴上，你可以順應中國的抗日電視劇，向四周愛國的中國人自豪地補充：東江縱隊不止在鯉魚門殲滅了十萬日軍，而且我們梁特首的爸爸，還是大刀隊隊長，用一把大刀劈死了一個叫龜田三郎的日軍中士。

好想陶傑開一集講講東江縱隊嘅歷史，一定幾好笑

六千遊擊隊殲滅十萬日軍
照咁睇手撕鬼子應該真有其事

痴鬼線！阿婆個老師咁唔負責任,阿婆被人捉到死左都唔知乜嘢事

或者個個都係抗戰後先發現自己係情報員呢

打個比喻，即係電影業入面，做戲院帶位嗰班，對電影業都好大貢獻架

蚑共狗講大話真係講得好撚低裝

舊年已經講過，我打後再上網睇過，上面有師兄post 左，所謂東江縱隊跟本同而家班牛屎佬無分別，地理優勢，日軍唔理（可能已經同日本仔傾掂數，否則應該會空炸班撚樣），佢哋變土皇帝係到收買路錢，到抗日成功後咪出來收割，近年支那抗日劇大行其道，由於跟本無名冊，所以有班人出來認屎認屁

國家尊嚴 睇下個社會 好多人連屋企人同朋友都唔識尊重啦 周邊既人都係戇撚屎屎 教育唔好就會教出呢堆廢老出黎害人 一代害一代 思想洗腦毒害仲勁過毒品